FIFA 18 射12碼好難入

對電腦, 平均射10次被佢撲中5,6 次
都未見過佢會撲錯位咁濟?
係咪有BUG...........

你坐定定係到射咁緊係啦 電腦sense到架嘛 你有無跑住黎玩呀？ 射之前有無鳩叫去騷擾電腦呀？ 呢啲細節位要做得好架

笑唔出

+1

+2

+3

+4

+5

+6

-10

幽默感呢家野唔係人人有

盡左力就算啦...

+11

我以為係自己問題添

唔好理條傻鳩回覆
大家覺得點

唔理條傻鳩 你個post邊有討論價值

利申：未玩過fifa

傻9

好撚柒 係度懶搞笑好撚老尷

弱智先射唔入

笑唔出個班應該射唔入

玩2k啦你
Fifa 12碼都話難入

入training mode練

training mode都射唔到，係咪我問題？